一齊四年分手 你問得答

問啦問啦

因咩事分手，邊個講分手

去到傾要結婚未？

放低咗對方未？

分左手有無掛住人？想唔想一齊返？

分左幾耐？

係我講先既 當去到一個位大家都頂唔順 其實只係差在邊個做開口架姐
其實我真係唔想分

有諗過 有plan過

好掛住 有時一個人就會冇啦啦會諗返起佢
佢都有男朋殺啦 所以我都冇再搵佢了

一年

我自己都唔知 只係有時會好掛佢同佢一齊既日子

孤獨終老啦中國狗